[
  {
    "id": 298,
    "title": "V\u00e5ga satsa p\u00e5 konstgjorda v\u00e4xter!",
    "post_content": "\nArtificial Flowers That Will Do The Job.&nbsp;\n\n\n\nKonstgjorda v\u00e4xter.\u00a0Jag lovar er, f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sen hade jag nog varit den sista personen att \u00f6verhuvudtaget \u00f6verv\u00e4ga konstgjorda v\u00e4xter. Jag fullkomligt \u00e4lskar blommor och beh\u00f6ver det omkring mig varje dag f\u00f6r att k\u00e4nna mig glad. D\u00e4remot \u00e4r jag hemskt d\u00e5lig p\u00e5 att sk\u00f6ta blommorna och m\u00e5nga g\u00e5nger slutar det med att mina blommor vissnar l\u00e5ngt innan de egentligen borde. F\u00f6r ett tag sen fick jag upp \u00f6gonen f\u00f6r\u00a0Redeko Flowers\u00a0h\u00e4r i Stockholm och vet ni vad - oj vad jag har t\u00e4nkt om n\u00e4r det kommer till konstv\u00e4xter. Jag har haft en skev bild av att konstv\u00e4xter best\u00e5r av ledsna och plastiga pelargoner men de senaste \u00e5ren har det h\u00e4nt otroligt mycket n\u00e4r det kommer till utvecklingen av konstgjorda v\u00e4xter. Det g\u00e5r knappt att se n\u00e5gon skillnad och hos\u00a0Redeko Flowers\u00a0finns ett helt fantastiskt utbud (f\u00f6r b\u00e5de inomhus och utomhusbruk) som g\u00f6r att det n\u00e4stan inte finns n\u00e5gon anledning till att v\u00e4lja \u00e4kta blommor l\u00e4ngre.\u00a0\n\n\n\nJag har teamat upp med Redeko Flowers och \u00e4r s\u00e5 glad \u00f6ver att visa er vilka m\u00f6jligheter det nu finns med konstgjorda v\u00e4xter i ditt hem.&nbsp;\n\n\n\nH\u00e4r kommer en bildbomb av de vackra konstgjorda v\u00e4xterna som har f\u00e5tt flytta in hemma hos mig.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nF\u00f6rst ut och kanske den v\u00e4xten som jag \u00e4lskar allra mest. Kentia palmen. Alla tr\u00e4den fr\u00e5n Redeko Flowers \u00e4r gjorda p\u00e5 konserverade \u00e4kta tr\u00e4dstammar vilket ger ett helt otroligt verkligt intryck. Ett tips \u00e4r att fylla p\u00e5 med bark i krukan f\u00f6r att det ska se s\u00e5 \u00e4kta ut som m\u00f6jligt.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nP\u00e5 handfatet k\u00f6rde jag p\u00e5 en s\u00f6t Allium. Det fungerar lika bra med ett gr\u00f6nt blad men eftersom jag har en murg\u00f6na p\u00e5 v\u00e4ggen i samma rum s\u00e5 ville jag bryta av med lite f\u00e4rg och de h\u00e4r passade perfekt.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nDessa gr\u00f6na bollar (kallas Angelica) \u00e4r helt underbara! S\u00e5 schysst med den intensiva gr\u00f6na f\u00e4rgen.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nH\u00e4r har vi en klassisk murgr\u00f6na som passade alldeles utm\u00e4rkt i min nya v\u00e4ggvas.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nJag kan verkligen rekommendera er att leta efter v\u00e4ggvaser - finns s\u00e5 m\u00e5nga coola p\u00e5 olika auktionssidor.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nDen h\u00e4r v\u00e4xten som st\u00e5r i v\u00e5rt sovrum f\u00e5r vi inte gl\u00f6mma. Det \u00e4r en typ av orkid\u00e9 (kallas f\u00f6r Vanda) som kanske g\u00f6r sig \u00a0\u00e4nnu b\u00e4ttre i verkligheten. Ta er till Redeko Flowers butik och spana in den! Jag lovar er, det \u00e4r om\u00f6jligt att se att det \u00e4r en konstv\u00e4xt och den rosa f\u00e4rgen \u00e4r ljuvlig (vilket inte riktigt syns h\u00e4r).\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nDenna donna som \u00e4r dresserad med en gr\u00f6n Crysanthemum fick ig\u00e5r flytta in p\u00e5 hyllan i k\u00f6ket. Alla blommorna fr\u00e5n Redeko Flowers \u00e4r gjorda av tyg, silke och \u00e5tervunnen\u00a0plast, fria fr\u00e5n PVC. \u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nBuketten f\u00f6rtj\u00e4nar en till bild! N\u00e5got som kan vara intressant att veta \u00e4r att alla blommorna \u00e4r formbara vilket \u00e4r perfekt f\u00f6r n\u00e5gon som mig som g\u00e4rna vill att blommorna ska st\u00e5 p\u00e5 ett visst s\u00e4tt i krukan eller vasen.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nDen h\u00e4r mindre palmen har f\u00e5tt flytta in i min dotters rum. \u00c4ven fast hennes rum \u00e4r l\u00e5ngt ifr\u00e5n klart blev det snabbt v\u00e4ldigt ombonat och mysigt n\u00e4r v\u00e4xten kom p\u00e5 plats.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nFullkomligt \u00e4lskar dessa extra stora monsterablad. V\u00e4ldigt enkelt men lyfter vilken h\u00f6rna som helst.\n\n\n\n\n\n\n\nOrkide' bonanza! Helt inspirerad av\u00a0Taletables.\u00a0\n\n\n\n\n\n\n\nSist men inte minst. H\u00e4r har vi en mix av Vallmao och Mimosa. \u00c4LSKAR!\n\n\n\nEtt tips till alla f\u00f6retag som beh\u00f6ver uppr\u00e4tth\u00e5lla schyssta milj\u00f6er. Redeko Flowers erbjuder prenumeration f\u00f6r alla f\u00f6retagskunder. Hur bra \u00e4r det inte att ha n\u00e5gon som kommer och uppdaterar med s\u00e4songens v\u00e4xter och blommor? Jag vet \u00e4ven att dom jobbar med stora projekt och inreder alltifr\u00e5n restauranger, hotell, k\u00f6pcentrum med mera! Ta en titt&nbsp;H\u00c4R&nbsp;f\u00f6r att se lite av vad som gjorts tidigare. Sist men inte minst \u00e4r det v\u00e4rt och viktigt att n\u00e4mna att v\u00e5r konsumtion av f\u00e4rska blommor st\u00e5r f\u00f6r en extremt stor milj\u00f6p\u00e5verkan. Det kanske inte \u00e4r n\u00e5got man t\u00e4nker p\u00e5 i f\u00f6rsta hand n\u00e4r man plockar upp fredagsbuketten men m\u00e5nga av blommorna som vi handlar h\u00e4r i Sverige har fraktats hit. S\u00e5 som sagt, viktigt att lyfta och vara medveten om. F\u00f6r mig var just det den st\u00f6rsta anledningen till att jag valt att g\u00e5 \u00f6ver till konstv\u00e4xter och \u00e4r s\u00e5 glad \u00f6ver detta samarbete.\n\n\n\nRedeko Flowers hemsida hittar ni&nbsp;H\u00c4R&nbsp;och befinner ni er i Stockholm f\u00e5r ni absolut inte missa att bes\u00f6ka deras butik p\u00e5 Nybrogatan 48, 114 40&nbsp;Stockholm. Minst sagt en gr\u00f6nskande liten oas!\n",
    "post_image": "http://admin.whylessisnotmore.com/wp-content/uploads/2023/05/image-11.png"
  },
  {
    "id": 209,
    "title": "M\u00e5ndag, ny vecka och en fantastisk fris\u00f6r!",
    "post_content": "\nGod morgon v\u00e4nner.&nbsp;Hoppas ni haft en h\u00e4rlig helg. Min har varit luuuugn. F\u00f6rra veckan var jag tillbaka p\u00e5 sjukhuset f\u00f6r att st\u00e4mma av hur l\u00e4get s\u00e5g ut och allt \u00e4r stabilt men jag har ytterligare tv\u00e5 veckor kvar som jag beh\u00f6ver strycka det mesta p\u00e5 agendan och ta det extremt lugnt. Min livmodertapp \u00e4r fortfarnde kort s\u00e5 om jag h\u00e5ller mig stilla ett tag till kommer jag med st\u00f6rsta sannolikhet att g\u00e5 in i vecka 36 utan att f\u00f6da. Skulle man f\u00f6da innan dess s\u00e5 hamnar du p\u00e5 neo-avdelningen och det \u00e4r verkligen det sista jag vill g\u00f6ra just nu. S\u00e5, det \u00e4r bara att h\u00e5lla ut ett tag till. Roliga events och Milano Designweek finns kvar n\u00e4sta \u00e5r s\u00e5 jag f\u00f6rs\u00f6ker att inte stressa f\u00f6r mycket \u00f6ver att jag missar allt just nu. H\u00e4lsan och mina barn \u00e4r det viktigaste.&nbsp;\n",
    "post_image": "http://admin.whylessisnotmore.com/wp-content/uploads/2023/05/karwan-frisor.webp"
  },
  {
    "id": 204,
    "title": "M\u00e5ttanpassade speglar &#038; glas av h\u00f6gsta kvalitet!",
    "post_content": "\nEn glasm\u00e4stare att l\u00e4gga p\u00e5 minnet.&nbsp;\n\n\n\nDet finns samarbeten och sen finns det samarbeten. Just detta som jag gjort tillsammans med AA-Glas kan jag verkligen blicka tillbaka p\u00e5 och k\u00e4nna mig alldeles varm inombord. Jag har via Madelaine som tillsammans med tv\u00e5 syskon \u00e4ger och driver AA-Glas f\u00e5tt en enast\u00e5ende service och helt underbara speglar och glas installerade hemma hos oss.avAA-Glas startade av Madelaines farfars far 1921 och sedan dess har f\u00f6retaget en rad spektakul\u00e4ra prestigejobb i sitt resum\u00e9.&nbsp;\n\n\n\n\u00c4ven fast jobben hemma hos mig har varit relativt sm\u00e5 s\u00e5 har alla varit tillm\u00f6tesg\u00e5ende och engagerade. N\u00e5got som faktiskt \u00e4r r\u00e4tt ovanligt. Nej, jag kan inte mer \u00e4n nog rekommendera er att kontakta AA-glas om ni har n\u00e5got arbete som r\u00f6r alltifr\u00e5n glasreparationer, f\u00f6nsterrenovering, badrumsrenoveringar eller speglar.&nbsp;\n",
    "post_image": "http://admin.whylessisnotmore.com/wp-content/uploads/2023/05/tempImageW2NPif.webp"
  }
]
